{
    "question": "Basa kramane Adi diceluk Ibu arep dikongkon tuku beras\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Adi ditimbali Ibu badhe diutus mundhut beras</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Adi dipanggil ibu mau disuruh beli beras</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "35-leuweung-anu-bulistir-ayeuna-kudu-deui-360",
            "question": "35. Leuweung\r\nanu bulistir ayeuna kudu ...\r\ndeui.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dijaga</p><p></p><h2><em>H</em><em>a</em><em>m</em><em>p</em><em>u</em><em>r</em><em>a</em><em> </em><em>m</em><em>u</em><em>n</em><em> </em><em>s</em><em>a</em><em>l</em><em>a</em><em>h</em><em> </em><em>s</em><em>o</em><em>a</em><em>l</em><em>n</em><em>a</em><em> </em><em>t</em><em>e</em><em> </em><em>a</em><em>p</em><em>a</em><em>l</em><em>l</em><em> </em></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "32-jieun-kalimah-kaayaan-tina-kecap-beunghar-tolong-bantu-aku-385",
            "question": "32. Jieun kalimah kaayaan tina kecap :\r\nbeunghar:\r\ntolong bantu aku ya kakak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Nuning mah jalma beunghar sabab getol Kana usaha na</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "7-nilai-8-kali-ulangan-bahasa-indonesia-ardi-70-65-80-95-75-776",
            "question": "7. Nilai 8 kali ulangan Bahasa Indonesia Ardi 70, 65, 80, 95, 75, 60, 85, 90    Urutan nilai Ardi dari yang terendah ke yang tertinggi adalah ....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>60,75,80,85,90,90</p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>60,65,75,80,85,90,95</p><p>#Bismillah#</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nandur-pari-iku-ning-189",
            "question": "Nandur pari iku ning\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nandur pari iku nig <strong>sawah</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>mangsa rendeng lan mangsa sadon</p><p>semoga membantu</p><p>Maaf kalo salah.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "akehe-baris-diarani-519",
            "question": "Akehe baris diarani\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Dasanama maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kudu-sregep-sinau-siyang-ratri-ngudia-ngelmu-lan-kawruh-prayoga-l-791",
            "question": "Kudu sregep sinau siyang ratri    Ngudia ngelmu lan kawruh\r\nPrayoga lakonana\r\nKanthi lila legawa lair lan kalbu\r\nAja digawe sembrana\r\nKabeh iku ora becik\r\nPangkur kelebu tembang ...\r\na. dolanan\r\nc. macapat\r\nb. jawa\r\nd. keroncong\r\nGuru lagu tembang Pangkur gatra kaping 6 yaiku ....\r\na. i\r\nC. a\r\nb. u\r\nd. e\r\nCacahe guru wilangan tembang Pangkur gatra lima ana\r\na. 12\r\nC. 10\r\nb. 11\r\nd. 9\r\n- Da Larava\r\naur tra\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. pangkur iku kelebu tembang</p><p>   <strong>c. macopat</strong></p><p></p><p>2. gatra kaping 6 guru lagune</p><p>     seng minine \"Kabeh iku ora becik\"</p><p>     gatra lagu = i (<strong>A</strong>)</p><p></p><p>3. gatra kaping 5 guru wilanganne</p><p>    seng munine \"A ja di ga we sem bra na \"</p><p>    gatra wilangan = 8</p><p>    (no 3 mboten wonten wangsulane seng bener)</p><p></p><p><strong><em><u>Semoga membantu,maaf kalau salah</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutaken-5-macem-nasehat-uwong-tua-371",
            "question": "Sebutaken 5 macem nasehat uwong tua\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:1. \"Jangan lelah belajar, agar menjadi pintar\" ...</p><p></p><p>2. \"Selalu hormati orang lain, agar kamu di hormati balik\" ...</p><p></p><p>3. \"Jangan lupa untuk beribadah, agar masuk ke dalam surga\" ...</p><p></p><p>4. \"Jangan lupa untuk menabung, untuk keperluan mendadak\"</p><p></p><p>5. \"tidak boleh nakal terhadap seseorang, agar kamu menjadi orang pintar di masa depan\"</p><p></p><p>Penjelasan: jangan typo lagi ya ketik ya:)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<ul><li>jangan lelah belajar </li></ul><p></p><ul><li>selalu hormati orang lain</li></ul><p></p><ul><li>jangan lupa beribadah</li></ul><p></p><ul><li>jangan lupa menabung untuk masa depan mu</li></ul><p></p><ul><li>mengalah berarti bukan kamu kalah,jangan meeasah menang sendiri</li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sandhangan-panyigeg-wanda-warnane-anayaiku-664",
            "question": "Sandhangan panyigeg Wanda warnane ana...Yaiku...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>papat</p><p>wignyan, layar, pangkon, cecek </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sekelip-geni-manasi-setetes-banyu-851",
            "question": "Sekelip geni manasi setetes banyu\ufffc",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>Sekelip geni manasi setetes banyu</h3><h3>Kilatan api panas adalah setetes air</h3><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>muatan bahasa Jawa</h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>satu titik air menyejukkan sebuah api yang panas</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "quis-sepesial-untuk-temanku-at-mugijayaseprei-akhdan-tulisan-bah-716",
            "question": "Quis sepesial untuk temanku @mugijayaseprei (Akhdan).    tulisan bahasa bahasa jawanya :\r\n1.ayo cepat berangkat sekolah\r\n2.aku ingin beli kue\r\n3. semoga harimu menyenangkan \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.ayo cepet sekolah</p><p>2.aku arep tuku jajan</p><p>3.sugeng dina sing apik</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Ubah menjadi bahasa jawa</p><p>1.ayo cepat berangkat sekolah</p><p>2.aku ingin beli kue</p><p>3. semoga harimu menyenangkan \u200b</p><p></p><p>1.Ayo cepet mangkat sekolah</p><p>2.Aku kepengen tuku jajanan</p><p>3.Mugo-mugo dinomu nyenengake</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Semoga membantu_^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}